五大訴求 缺一不可

問問問，咁撚中意問去問米啦
收收收，收皮啦，一直既口號係白嗌架？
對唔對得住走咗，拉咗既手足呀？

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推

五大訴求 缺一不可！
#義士非condom
#清算警隊暴行
#唔好又袋住先

一、全面撤回逃犯條例修訂草案
二、根據香港法例第86章成立有法律約束力的獨立調查委員會
三、收回六一二暴動定性
四、撤銷對「反送中」抗爭者的無理控罪
五、落實真普選

入嚟幫手推
[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

五大訴求 缺一不可

覺得有曙光既就繼續推行動post,做文宣，咪撚再係度問

我建議以後和理非主場

我地得到的支持，某程度上是來自對家的㝠頑不靈所引出的恕氣。宜家撤回，有d淺黃至中立撚會無咁激動，亦可能無咁支持我地激進d的行為。

而且前線損失慘重，我地一齊和理非，參考聖雄甘地

對義士的尊重同感激，去驅動我地繼續爭取其餘四大訴求